廢老群組瘋傳

睇到眼火爆，想𨳒柒個廢老。

🤔好‎多香港人：
可能忘記‎了‎的‎事情:
🙄1963年~
香‎港陷入供水‎危機‎！
🙄4天‎才‎能用水4小時的情‎况‎下~
也只能够‎供香港‎人用‎水‎43日！
🙄各行‎各‎業停‎工裁員！
20萬人被迫遠走‎他方‎~
🙄全港‎350萬市民生‎活‎陷‎入困‎境！
😑香港成‎為一座‎死‎城！
🙄為救香港市‎民....中國‎大‎陸全民救港~用‎船運水解救~
及用‎了76億‎人民‎幣(1963年‎是中國大‎飢荒年‎！)
🙄76億人民幣可以‎買多少粮食?
🙄可以救多‎少‎大陸人?
🙄更用了四‎萬多人用了‎11個月‎~
😑當時大陸沒有‎機器‎！
😑祇靠人民雙手鑿‎山劈‎嶺‎、架管‎牽線~
🙄將‎水源‎地‎-東莞市‎橋頭鎮‎的‎東江河水的水‎位提‎高‎了46米！
🙄使之‎倒流83公里而‎進入‎深圳水庫！
🙄再經過3.5公里長‎的‎輸水涵管輸‎入‎香港！
🙄全程‎86.5公里長🤔中國‎大陸‎為‎了保‎證香港的‎供‎水~
🙄即使‎東江‎大旱時‎~
🙄東莞‎、深‎圳自‎己的水‎也不够用‎了時~大陸也一直優‎先保‎證‎香‎港用水量。
🙄1998年‎香港經濟危機‎：
😑美國索‎羅‎斯發‎動貨幣戰爭狙‎擊‎香港！
🙄大陸‎動用1280億‎美‎元的外匯儲備救了‎香‎港！
免卻很多港人糟受滅頂‎之‎災！
🙄1950至‎1963是大‎陸大飢‎荒！
🙄餓死至少4180萬人的‎情‎况下~
🙄大陸也供應‎充足糧食給香‎港‎！
🙄只有大‎陸無‎條件‎幫‎香港！
😑英‎國美國祇會‎落井下‎石！
睇‎住你哋互‎相‎殘殺、作‎賤自己‎！
😑英美祇坐享漁人之利！
😑而家嘅新一代~
😠遭英美伏下嘅洗腦陰媒所染~
😠仇視自己國家！😠不懂感恩‎真可悲‎！
😠更加想認賊作父！
😑連唇寒‎齒亡都晤識啊？
🤔以‎上歷史可查証！
🤔請大‎家‎廣傳出‎去給‎多點香‎港人知道吧！
🙏🙏🙏🙏🏼🙏🏼🙏🏼

一條片完美挑戰國歌法底線

啲廢老知唔知支那本身點解會有飢荒先

‘大陸‎動用1280億‎美‎元的外匯儲備救了‎香‎港’

發放假消息

以‎上歷史可查証？

餓死四千萬人

呢篇好似好耐前睇過，全部都係假
大陸只有賣水俾香港

根據支共人民出版社嘅書查証

日本殺咁多支那人幫中國控制人口
竟然唔識感恩

見到呢句就已經知道係中共篡改d歷史黎

原來篇野舊年8月已經出現
求驗傳媒有講過

一定係為左養香港啦

1965年3月開始進行東深供水工程增加食水來源
Source:Wikipedia
原來黨曆1963年有27個月

會信呢啲嘢嘅人根本就無腦，放棄佢啦

事其事非其非，話就係信果班都on9，但係呢D歷史唔逐點修正
傳傳下就變事實，點都要有個說法

朋友講=fced

傳嚟傳去咪又係喺無腦班人個圈子入面傳，嗰個圈本身係無得救，圈以外有得救嘅人又唔會信。有時間去修正呢啲嘢不如諗下點拆歷史科單嘢啦，嗰單嘢啲誤傳先恐怖

藍屍群組 無句真
精明市民 勿輕信

當年大陸一窮二白 香港幾多人大包細包運物資上去
改革開放邊個第一時間上去做開荒牛教大陸人技術
仲有金融風暴大陸1蚊都無出過 點會變到出左1000億？作都作好d啦 當年1000億成半幅身家啦

屌拿聲

曾煲呔心諗

Le班廢老買少見少, 洗同佢勞氣, 遲早都釘蓋

笑撚死

冇香港人拎嘢上去 中國人早就餓死了

當時係用大貨車由深圳經皇崗運現金落香港

笑撚死人

吹大咗

當年總儲備先1450億美金，是咪傻撚咗

冇fc就等下先

好波

之前識有個big 4 SM 讀過下書都share 呢段嘢

當年老解一車車黃金車落嚟㗎後生仔你緊係唔知啦

震災籌旗有幾多落到災民手,紅十字會貪到俾人登報

五毛鐘意響D真野中間加料
扮中立然後塞D大話入去

樓主可唔可以幫我請教send畀你個長輩
唇寒‎齒亡係乜撚嘢嚟

幫佢加料再send出去
以正視聽

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

班廢老 FC左先好講講講...
屌，都係慳返啖氣

笑能左

整返個真係版本囉，係隔離指埋佢錯乜
不過藍屍轉頭就扮睇唔到

76億
我真係好想笑
四川地震
香港都捐左200億啦
算數 唔講唔講

其實我地讀嘅歷史會唔會係假 97 年都係23 年前
咁近嘅野都係可弄虛作假 啲幾千年前嘅野點證實係真

感恩？

pin

廢佬會信 大陸救香港

藍圈子入面on9文日日都有, 唔使在意, pull

習大大講過唔比提人數架🙄

傳返啲仲誇嘅俾佢地

膠都費事派

係邊個搞到大飢‎荒呢可

支那人係耶穌添呀

真心唔明
佢地明明經歷過哂呢段嘢嘅事
但竟然會信呢D假訊息

聖城係北京

供應東江水嘅工程都係香港人找數
講到好似佢堆單咁

哭𠹌左
智力考試黎

對好多藍屍廢中廢老嚟講，朋友講嘅可信性仲高過大學教授

最慘有好多智障 人講佢就信呢
成日唔用個閪腦 所以壞q左

一見到😠就覺得一陣柒味

pin this

no hope

唇係出口 點睇都係香港
講緊攬炒佢瓜先

個陣應該得香港有咁既財力
支那點攞到咁大筆出黎

其實支那人真係信㗎

所以呢篇野應該係比新移民睇

On9

證明藍絲真係冇腦

科幻小說

屌佢老母全部大話無句真

仲要係貴賣，仲要係賣多咗好多，每年都唔知放咗幾多出海

就算你同佢哋講係流 佢哋未一樣信到十足十 一陣調翻轉頭屌翻你 由得佢哋打下飛機

你班兒登仔可以唔信
如果今日東江大旱
中國即使要渴死幾十萬人都一定會供水俾香港

英國佬起水塘喎

改一改，再forward

中國如何對待香港，一定要看到最後！
🤔好‎多香港人：
可能忘記‎了‎的‎事情:
🙄1963年~
香‎港陷入供水‎危機‎！
🙄4天‎才‎能用水4小時的情‎况‎下~
也只能够‎供香港‎人用‎水‎43日！
🙄各行‎各‎業停‎工裁員！
20萬人被迫遠走‎他方‎~
🙄全港‎350萬市民生‎活‎陷‎入困‎境！
😑香港成‎為一座‎死‎城！
🙄為救香港市‎民....中國‎大‎陸全民救港~用‎船運水解救~
及用‎了76億‎人民‎幣(1963年‎是中國大‎飢荒年‎！)
🙄76億人民幣可以‎買多少粮食?
🙄可以救多‎少‎大陸人?
🙄更用了四‎萬多人用了‎11個月‎~
😑當時大陸沒有‎機器‎！
😑祇靠人民雙手鑿‎山劈‎嶺‎、架管‎牽線~
🙄將‎水源‎地‎-東莞市‎橋頭鎮‎的‎東江河水的水‎位提‎高‎了46米！
🙄使之‎倒流83公里而‎進入‎深圳水庫！
🙄再經過3.5公里長‎的‎輸水涵管輸‎入‎香港！
🙄全程‎86.5公里長🤔中國‎大陸‎為‎了保‎證香港的‎供‎水~
🙄即使‎東江‎大旱時‎~
🙄東莞‎、深‎圳自‎己的水‎也不够用‎了時~大陸也一直優‎先保‎證‎香‎港用水量。
🙄1998年‎香港經濟危機‎：
😑美國索‎羅‎斯發‎動貨幣戰爭狙‎擊‎香港！
🙄大陸‎動用1280億‎美‎元的外匯儲備救了‎香‎港！
免卻很多港人糟受滅頂‎之‎災！
🙄1950至‎1963是大‎陸大飢‎荒！
🙄餓死至少4180萬人的‎情‎况下~
🙄大陸也供應‎充足糧食給香‎港‎！
🙄只有大‎陸無‎條件‎幫‎香港！
😑英‎國美國祇會‎落井下‎石！
睇‎住你哋互‎相‎殘殺、作‎賤自己‎！
😑英美祇坐享漁人之利！
😑而家嘅新一代~
😠遭英美伏下嘅洗腦陰媒所染~
😠仇視自己國家！😠不懂感恩‎真可悲‎！
😠更加想認賊作父！
😑連唇寒‎齒亡都晤識啊？
仲未睇到重點？

就是上文全都是假的！
🤔請大‎家‎廣傳出‎去給‎多點香‎港人知道吧！
🙏🙏🙏🙏🏼🙏🏼🙏🏼

冇證據就咪鳩up啦 歷史查證喎

餓死4千萬人係真，亦快將重演歷史

N年後有人拗起呢樣野，上google淨係搵到呢段出黎
就當係歷史真相了

引用番唔知邊位巴打講既

「為救香港市民，中國大陸全民救港，用船运水解救，及用76億人民币(1963年是中 國大飢荒年，76億人民币可以買多少粮食?可以救多少大陸人?）」

第一，當年喺香港派自己嘅運油船上去運水落嚟，唔喺中國用自己船；

第二，1963年個陣中共搞緊四清及農業學大寨運動，農村窮到屎咁，仲會有76億人民幣cash flow可隨便用？老作都有個譜啦；

第三，香港喺1963年6月1日開始制水，直至1964年5月27日颱風維奧娜襲港先停止，而東深供水工程喺1964年底先完成，1965先開始供應東江水比香港。因此，東深供水工程根本冇救到香港制水！

以上呢啲，全部有歷史文件做reference。

「1998年香港經濟危機，美國索羅斯發動貨幣戰爭狙擊香港，大陸動用1280億美元的外汇储备救了香港。免糟灭頂之灾」

真喺當香港人喺白痴！當年喺香港政府動用自己嘅外匯儲備入市，負責嘅三個人喺曾蔭權，任志剛及許仕仁。更可笑嘅，喺中共喺1997年外匯儲備都唔夠1400億美元，邊有可能拎到1280億美元出嚟？

拉得

算吧啦
就算當年親歷其境嘅廢老 近幾年都改咗口話金融風暴係中國救港
明明當年曾蔭權打大鱷幾威
啲藍屍洗腦片真係好撚恐怖

叫你查就一定真咩

我夠心算好快啦
一秒都唔洗就計到
5879×467=2745492
只不過錯咋嘛

係又點，明反骨你吹咩

何況事實係香港幫支國反骨支那仲咁多嗲
改革開始初期邊個上去做開荒牛啊？

班廢老覺得啱聽就當係真 同佢講翻歷史又話我唔識我唔知 根本自動default d content farm內容係真
同埋d message日日咁send
Fake news日日傳
佢哋無所事事可以望住日日新update 我邊得黎咁多時間解釋 反正講完又唔信 再講多兩句又屌9我冇大冇細
無謂浪費時間

賣水既係廣東省政府，水庫係河源市
江時代，香港係貴過深圳四倍價錢，即係香港津貼深圳
深圳愈黎愈有錢
奇怪既去到係習時代，香港係貴過深圳七倍價錢
點解深圳會有錢得咁快，包括黃絲既你，自己諗下

可惜中國大陸並不等如中共
香港都想中國大陸有公平自由
所以先要中共下台清算中共
因為中共極權管治監控人民騎劫國家

調返轉嚟講，以前幾撚多香港人寄左幾撚多電器乜乜柒柒返鄉下，香港養佢就差唔多

有無問下條廢老知唔知咩叫盈富基金

香港人口應該有兩三成係支那大飢荒年代偷渡而黎既廣東、福建人
幾乎係各類香港人比例最高
(原居民、戰前居民、避日本、國民敗退官兵、上海資本家、大飢荒逃港、文革逃港......直至1980年即捕即解政策封頂)

自身歷史/自身家族歷史，都可以忘記??

香港夠係年年用唔完一樣要俾足錢啦

我的2000年教科書版本
當時離金融風暴只係一兩年
大家記憶猶新佢未敢簒改歷史
睇下當年既吹奏版本又係點:

講1000次的大話 + 權威的一方講出黎會以為以前所知的係錯

支共同牆內人講，牆內人知道係假
但牆內人就係想合理化自己殖民侵略香港財富資源既理由，牆內人明知係假，一樣會附和支共政權去篡改歷史

饑荒嗰陣你同我講用錢買糧食？

香港動用了10^16 救了支那

現實嘅Thanos , 不過可能殺曬啲有質素嘅支那人

邊撚個正評

等我解答你地點解98年，鄰國用外匯儲備救香港，因為佢地覺得香港錢即刻鄰國錢，所以係佢地救我地 個問題同問泛民點解用自己人工去幫襯黃色經濟圈一樣。

曾蔭權：

依班老野，成世人書都冇睇過幾本，唯一知識來源就係黎自tvb 同YouTube PowerPoint ，某程度上其實係文盲，有個廢佬同我講武漢冠狀病毒分公乸都夠膽死，真人真事，佢哋其實生活係幻想異次元入面，要佢哋醒係好難。

「突發」文匯報=fake news

1963中共大饑荒後無耐, 邊撚到有錢

又傳
證明fc嘅重要性

因為唔夠文革同大躍進殺多

應該再作過誇啲嘅再傳

話特郎普都係中國間諜之類

嗰時係英治香港姐
今時今日發生大旱
斷你水再錢照收啦

加速
補充少少少少資料然後幫手再瘋傳

妖言惑眾

煲呔曾去埋世界經濟論壇講點樣解決金融危
全世界都知香港係靠自己
得班支那人唔知

藍屍fake news好𠹌顛，話黃之鋒係美國海軍陸戰隊間諜都有人信

2020年，香港有過千名市民中左中國武漢肺炎。

支那狗只會係狗

笑話

藍屍嘅嘢一律當fake news 就得，一定唔會有真野

曼德拉，1963

二號病

新歷史

班中国人真係信到十足十，明明只係廿年前嘅事

證明咗1984講嘅嘢係真，who controls the past controls the future, and who controls the present controls the past

所以香港人更加要努力留低記錄，特別係維基百科戰線

我剩係知玫瑰園計劃養左好多人

點解d廢老以前都係身處係香港 老左之後乜撚都唔記得 人地講咩就係咩

係咪可以告佢放假news ???

單係香港1998 年係用自己錢救自己。。

算啦
信呢啲信息嘅人救唔返
救返都晒藥費

就算你就住上述謬論逐點駁
加埋大量url上去
我保證大部分藍絲腦殘親戚都係會啊叻上身「我唔知」「我睇唔到」
而有學識嘅藍絲（eg 教師/教授）就會利用一堆似是而非嘅觀點與邏輯同你詭辯，例如話你表達有問題/捉字蝨/不斷轉移討論點或者透過要求你提供一啲冇可能得到/證實到嘅資料，而且要100% match,唔係就你輸

（eg 不斷重複「外國民主自由國家唔會喺高中公開試叫考生討論被侵略是否利多於弊」嚟為保皇派立場護航，就算你點同佢解釋呢啲題目點冇問題法/外國教材有提及，佢都回一句「咁你搵唔搵到確切一條公開試題目係問日本偷襲珍珠港對美國係利多於弊？」嚟收你皮）

嗰堆撚屌係不可理喻，絕對唔使connect佢哋

以上史實證明 兩個揀一個 中共會選擇救香港人
中國人 RIP

Yes,對付啲腦殘唔使cite太多source「求驗傳媒式駁論」
直接啲話信嘅人就係on9, 救唔返就算

呢段絕對係冇發生過

屌佢老母, 武漢肺炎有無收過大陸一個口罩呀? 我就無啦.
佢哋政府有無派過一毫子比啲人呀? 好似有消費券咯...(唔係好撚有錢架咩)

雖然係假，但當係真先
咪得你班低級支那豬餓死渴死
買水既錢咪落啲高級支那肥豬肚

睇呢個啦

Share 比班老人家
成日講坑渠水論

感謝日本

東江水事實

Pin 呢個

貼文宣係屋企

黃定藍？

你班共產窮閪63年拎得出76億人民幣

分分鐘依家中共都無1280億美元仲講以前？

笑話還笑話，真係瘋傳呢樣嘢藍屍係信㗎，家父成鳩日睇埋啲强国內容農場，唔好睇小呢啲我哋認為係笑話嘅謊言，喺自大膨脹嘅民族自豪感支配下甚至明知係假嘅都要信到變真，佢哋有仔女仲細，喺中華法西斯思潮下灌輸呢啲知識你諗吓廿年後有乜嘢後果

希望大家唔好再攞呢樣嘢嚟笑，對家而今無論係官方同民間都行緊真理部政策

無成本又可以玩嘢
柒咗又冇人鞭佢哋屍
佢哋成日係度人生精彩

東江水個供水工程人數當你講得通,但東江水唔係香港有旱災果陣先搞成,係幾年前已經開始整緊

中國動用1280億‎美‎元外匯儲備救港
明明中國1998年先得1,449.59億外匯儲備

另外,點解中國會係1950至‎1963年大飢‎荒

當班藍屍被政權打擊自然會覺悟
e.g.被警嫂射中果個商會主席
至於被共匪洗腦洗到傻左/唔會覺悟果啲人
等佢地死左就算
我哋要做嘅就係記住真相，時刻重溫從而防止被洗腦
同埋用可靠方式去backup證據
e.g 唔連上網嘅電腦/hdd
同埋教育好下一代，令共匪嘅洗腦失效
共匪即使可以修改報紙/新聞，也不能摧毁信念同記憶

大陸民眾不要對香港人忘恩負義（粵語）｜明居正「透視中國」【0027】sinoinsider 20190921

之前睇過，已經有五毛蛆遺下暴論：當年是中國搞定索羅斯的，你們香港人知道不

LEE句真, 聽講當年係著晒D衫係身, 運上去
上面咩都冇

遭英美伏下嘅洗腦陰媒所染~

追求民主自由叫被洗腦

😠更加想認賊作父！
中共認列寧史太林,中國人認中共咪係認賊作父囉

佢哋唔知邊個馬克斯，但係就知道「作為中國人嘅成吉思漢打到去歐洲」，話畀自己聽中國其實好大

佢哋唔知邊個列寧，但係就知道「作為中國人嘅乾隆打下而家嘅新疆省」，話畀自己聽新疆自古以來係屬於中國

唔好諗住同佢講揚州十日，佢哋會讚清軍為咗捍衛中國免於分裂而鎮壓朱明餘孽，我哋嘅中國先會咁強大

你同佢講道理只會激死你，有邏輯有睇過書嘅人係接受唔到啲有認知障礙人格分裂同「雙重思想」嘅人鳩噏